Het pauze die ik hem gaf nadat hij volledig overspoeld was, kalmeerde het vreemde gevoel, en we verhoogden geleidelijk onze bewegingen totdat beide stierven weg in overmatige vreugde, vooral voor hem, want het was zijn eerste ervaring van _la double jouissance_, en het gaf hem zo'n buitengewoon genot dat hij smeekte me om me niet terug te trekken, maar om een ​​tweede cursus te lopen.
